我反對特區當局成立獨立調查委員會

我反對特區當局成立獨立調查委員會，香港警察唔需要向佢地阿頭證明自己清白

你地班死仆街，我支持美國、歐盟、國際刑事法庭、海牙戰爭法庭開獨立調查委員會，你地等住接受國際制裁啦

推

獨立調查委員會唔會有用，只會幫班友開脫。